昏迷失禁個位手足去咗邊？

連登仔同我全力搵咗佢先得唔得？已經過咗48小時

push

推！
冇人知！
今鋪真係pk!

推

Tui

Up

有無人問過星火？

推認真post thanks

Push

tui

推！

推到搵到佢為止
唔可以被自殺

搵到未搵到未